午餐：12072017

弘B 做乜食咁大兜狗屎

幾好味

jeng

弘b
杯野好似好好飲

食美心同食狗糧無分別

咩餸黎